有無巴絲呢幾日係拉薩？

如題，得2條友想拼車好撚貴

但已經報左local tour
不過可以食個飯
我暫時無乜見到香港人

幾時走？打算過埋尼泊爾行山

留到12號
你地幾時走？
留個tg